【關公】香港製造駱駝牌比人圍插

事源年頭無啦啦全城瘋搶，就即刻過橋抽板，仲爭緊好多舊客貨，但仲同電影搞crossover，自己抬高價賣。支持咗佢地十幾年嘅舖頭仔要同佢地乞貨，但又供大貨比大集團...而家熱潮靜咗，又搬返小店雜貨舖出嚟

有幾好產品都無用，垃圾管理

應該就快開始block人

典型香港特色， 打完齋唔要和尚

班老屎忽識鬼潮流咩
3分鐘熱度都可以中個頭埋去

其實好多本地品牌都係咁
未做起就乜都比，靠細舖開單發市
做起就踢開細舖，一係就多多限制
呢樣唔派嗰樣專比百貨公司/某d 連鎖
一係就比d 垃圾貨你食，鴛鴦價

不知所謂

而家呢間嘢啲人水鬼升城隍 串過碼頭咕喱 唔諗下幫佢賣咗咁多年嘅舖頭仔

香港人就係犯賤

聽都未聽過

用開象印

唱衰佢

咩牌子黎？未聽過wor
除左水樽仲有咩產品？

老豆老母年代暖水壺牌子

唔駛知 垃圾公司

咁樣打壓細舖啲文青仲用唔用好

早排要換保暖壼諗住買
但係間鋪話完全冇貨嗌我唔急就不如等下
不過最後都係買返ikea 49蚊果款保暖壼算數

港豬就係要人有我有

買象印好撚過

個壼睇落好重

佢之前俾人瘋搶嗰款的確好重

用開Stanley

文青點會買，偽文青就會

啲人買嚟擺唔會用

有，上左報紙
班文青瘋搶打卡
有黑市炒價

之前有個post話要撐港貨…

咁就咪撚 sell溫情

典型港奴心態

間公司你有份咁

食慣屎一定覺得無問題

比貨雜貨舖賺得幾多

以為講油漆

見風轉舵夠晒香港特色
咁先係香港製造

香港本土品牌果然都有香港特色 就係夠賤夠屎忽鬼

agger

出現

香港生意人都係非常短視

查實樓主係咪FB果個Daniel Chan，除左果條友外，我冇乜見到有人嘈話唔供比小店。

講真，我問過幾次小店，都有貨囉。

真心未聽過

之前想買個壺送比人 去咗某間雜貨舖訂左 最近問貨同個老細講起 先知呢間野咁閪 你講果間小店係邊間

thermos ／象印輕啲又唔會爆膽...文青呢家嘢都係唔適合我...

呢樣唔比你嗰樣又話唔比，得返d 死貨垃圾貨叫你攞，仲要批到勁貴
你唔攞仲要單打你無單 單細
唔係講緊呢間，不過真係好多香港牌子係咁
而家百貨公司都無生意
d sales 日日比上邊卒數，上邊d 人又唔知自己仆街
以前意氣風發，而家見親都死老豆咁
心都涼埋